外國jj 一返香港要即刻食啲咩野

生腸

脆香gay翼

外國冇脆香雞翼？

無
啲kfc都難食啲 無薯格 啲薯蓉勁桸 係啲雞肥啲咁囉

返去食屋企飯啦

港女

屋企飯

認真啲

我每一次返香港 第一時間都食碗雲吞牛腩河

譚仔

牛腩河

奶茶！！！你老母

叉飯同牛河

阿媽煮ge飯

牛什加蘿蔔

啱啱返到會連垃圾放題都好想食

燒肉/腩飯，叉燒
壽司

蒸魚 蒸水蛋 媽咪

脆辣雞腿包，蛋撻，

燒乳豬

咖哩魚蛋

我都要返去食男友

細個勁鐘意食蒸水蛋 到而家d皮膚都仲勁滑

牛腩

就算食唐餐都食唔到屋企既味道

想食紫菜雲吞米

同屋企人飲個茶先啦

Chinatown食中餐好貴

澳洲啲壽司都整得好食
不過都無乜刺身揀

綠豆

雞尾飽，肥义，燒腩仔

芝士年糕同牛舌

凍撚茶少甜

卓明樓

梗係餐蛋一丁麵

我都係咁話 鐘意食到我媽問我夜晚想食乜 我都未開聲 佢就話"蒸水蛋丫嘛 除左呢樣呢"

譚仔，煲仔飯，叉油飯
屋企飯

同frd去食過一次 食完仲空虛

有咩有好食既流沙奶黃包既茶樓推介

睇到都想即刻有得食

雪菜肉絲米

西多士

聽講澳洲都好多野食，燒味都唔錯，話咩好多師傅過晒去
英國真係

炸醬酸辣走負皮

脆香雞翼真係冇得輸...

雖然我知唔關事，但我都係第一時間諗起綠豆

我朝思慕想到發夢都夢到

仲要食夠十個雞煲先捨得番去

點食

唔係喎 應該係正好多
一件雞已經係半隻

係 其實東南亞野食都好好味 尤其是越南/泰菜
聽朋友講英國啲野難食過屎

好彩我呢度有間kebab house有脆香雞翼
番香港會瘋狂食壽司同譚仔

牛腩面
脆香雞翼
珍珠奶茶

仲有不過諗唔起

綠豆到底有咩魔力

凍奶茶 魚蛋

兩樣都係必食

大x樂

牛雜呀

茶樓dim sum , 痴飯， 呀媽靚湯，花膠， 腸粉， 牛腩河

煲仔飯，奶茶

除左雞之外無樣好(仲要無辣雞揀)
無葡撻 無薯格 無下午茶芝士通粉

好熱氣呀

食到個嘴痺痺地嗰種感覺

車仔麵

呢度周街都係貢茶

細碗走腸

呀媽住家飯
不過近依幾年番香港佢地都少煮左

罪大惡極

凍檸茶

唦嗲牛麵

銅鑼灣h&m對面嗰間以前好好食

你以為啦
兩舊屎同一舊屎炸
不過都有一兩間ok既

一定係譚仔同楊枝甘露

蛋撻、凍檸茶

龍津？

一講腸粉就好想食粥

我唔記得名 不過嗰個位係得一間 隔尼有間七仔

屋企人攰？嗲下佢地煮囉

榮記

龍眼冰

一落機第一時間喺禁區間太興買杯奶茶飲
之後同屋企人飲茶或者食中餐
同埋一定要食米線同打邊爐

好肚餓

打邊爐 雞煲
最緊要係雲南米線

講起都想即刻食到

屋企飯
南記
譚仔

免牛飯

一定要即刻屌返個八寶飯先

食返包熱浪頂下肚先

我都係

打邊爐 喺呢度啲朋友全部食麻辣搞到我乜柒都食唔到

雞蛋仔, 白糖糕

麵
因為即食麵

講還講，唔好出圖呀仆街

菠蘿油

過橋米線，壽司，藍妹一大支

點可以無圖呢 有品家嘛

奶油豬

一講藍妹又諗起大排檔

⼃乛⼁乛
魚肉燒賣，碗仔翅

澳洲kfc有隻雞翼幾似脆香雞翼，掛住可以頂住當先

脆香雞翼
燒味飯
凍奶茶
清湯腩

下個禮拜返

一落地就係seven仔整支藍妹飲
同老母食完晚飯再直落大排檔飲酒
樂也樂也

係啊，我啱啱返到連樓下街市d垃圾壽司都想食

燒賣真係
加鼓油辣油冇得輸

碗仔翅 麻油醋胡椒粉

下兩個禮拜 忍到我就尼爆炸

沙嗲牛麵

一落地要飲津路
呢度咁多孝順仔

唔好唔記得落辣菜譜

最麻煩係冇車又唔想煮
落街又冇野食

生架

半肥瘦叉燒 牛腩

外國冇車同冇腳有咩分別？

住家飯,車仔麵,脆香雞翼,大快活雞扒炒蛋

尤其是最近超市要行條大斜路先到

冇分別架
住係 Uni附近 行去啲Mall都至少粒鐘

煎腸粉

牛河，燒味，雲吞面，生滾粥，壽司，拉面

講真英國d 港式野仲好食過香港，但係外國d 壽司同拉面真係屎黎

我而家都練到啲腳骨力超好

軍火商人

大家樂既咖哩牛腩

大快活炒蛋真係世界第一

我由超市返屋企都要上斜
有時買完餸仲辛苦

Shu.......
其實偷左人名用

做大茶飯都鐘意食平民野

kfc個hot wings 同脆香雞翼有得比

唔買架阿婆車仔用 好方便 又唔洗咁辛苦

一定係車仔麵同埋大排檔啲小炒
外國好似點整都整唔到嗰種鑊氣

呢邊有wicked wings 不過同脆香雞翼比差成十幾皮

好想食炒蜆

我屋企附個條斜路太斜 推車仲辛苦
之前試過買左好多野 推超市架車仔返屋企完全上唔到 同揸日本車上斜冇咩分別

睇黎巴打係sydney喎

Sydney JJ

好似幾正

唐記

打冷鹵味拼盤
混醬腸粉加辣魚蛋豬皮
豉油炒粗
炸兩
永年/榮記車仔面
暫時咁多先

巴打咩國家無得自己煮餐蛋丁咁陰公

師傅你都係澳洲？

牛肉加蔥花in we trust

絲 melbourne

為師係澳洲 你邊度

搵啲有揸車既roommate啦

照燒雞

"暗春"蛋燒賣

Wicked wings間間質素唔同有時好食，有次食過間勁厚皮又炸得耐難食到仆街

譚仔 涷奶茶 蛋撻
仲有街邊d垃圾魚肉燒賣

Same

以前係蘇格蘭有檔香港人開的燒味茶記有各式燒味西多油脾食，幾好食，但£7一碟叉燒飯，肉痛到

其實而家英國超市買到的都夠煮正常屋企飯，豉油麻油生粉蠔油etc唔難搵，英國雞英國豬仲要超好食 我仲試過係馬莎超市買過豆豉，仲幾好食

真係好掛住係老火湯，珍珠奶茶，壽司，點心

好彩而家青島已經進駐各大英國超市，雖然飲青島會俾鬼仔屌你飲asian beer但i am asian and i am proud

我舊年都係Melb, 真係好想返去
我記得唐人街間喜旺好好食
舊年係個到做過
個腦細以前係香港做茶餐廳

凍奶茶，車仔麵

飲茶
掃街

唔知係咪由細食到大 硬係覺得香港野好食d
之前去完成個禮拜日本返到黎第一時間去茶記整杯凍奶茶

細佬Perth 揸濕鳩jazz仔

你算平，England 要10 quid 以上先食到正路叉反

自 無睇名ge顏色
melbourne 好多野玩ah

食過兩間都麻麻地 鐘意tender多啲

湯真係 而家得自己住又唔會咁好心機煲一大煲湯

酸辣米線 雞煲

Working holiday

唔係呀, 舊年Foundation, 今年過左Macquarie

都係嗰啲啦 買大麻方便啲囉 不過好多烏蠅 (sor for九唔搭八

尤其連鎖快餐店 真係會食到有條癮

Sydney好玩好多 我下年都過尼玩幾日

尼

蛋撻

我反而覺得Melb正啲, Melb個 CBD感覺易行啲舒服啲
Sydney好似除左 Blue Mountain之外冇咩野行
去 Adelaide揸小型飛機,好正

認真 譚仔

燒味
茶餐廳既蒸肉餅

我口講都係講"過尼" 你唔鐘意我都無辦法

户外巴
我係覺得melb啲建築同藝術氣息真係好濃厚、好靚
洗唔洗考牌

土魷肉餅

留名

日本留學 好想食車仔面同麻辣野
生菜魚肉 粉果 仲有 好想飲維他奶
好多好多

澳洲應該到到都方便買大麻過香港 夏天嚟啦又係烏蠅季

澳洲應該到到買大麻都方便過香港 夏天嚟啦又係烏蠅季

譚仔同脆香雞翼

譚仔三小腩肉墨丸
一碟豬耳
一碟皮蛋
加個細土匪

一陣又要自己係hall煮意粉食啦屌

英國撚表示一間正常既日本野都冇
番到香港反而想食壽司 拉麵 天婦羅 刺身

Agger

外國想搵到間唔係天價既好食日本野真係好撚難

叉燒，燒肉
天婦羅
牛腩都自己整到

生腸一撚定係要食大

魚蛋牛肉球燒賣
牛腩河
茶記常餐
大排檔
海南雞飯
蒸魚
叉燒燒肉
鹵味

屌 打字都打到流口水
仲有19日咋

之前去左歐洲一個月，返黎狗衝狂食米線

之前去英國真係地獄鬼國食個方面

香港得荃灣個間米線算好食
之後就雲貴乜柒乜柒
譚仔狗都唔屌

仲有就係辣野，
外國d 辣野唔岩香港人食，
仲要唔辣

放題

ssp 有間食開，川味食薯粉
仲有車仔麵個d
宜家諗開又想食

壽司！

奶茶阿屌！！！

生腸同好！！
牛雜！
魚肉燒賣

炸大腸!!!!!!!!!!
發現好多巴打都係講內臟類

茶記

夜晚落機,去大排檔叫個燒鵝例牌
自己食晒

因為d 鬼佬唔識食

正想講
有啲掛住屋企樓下茶記個茶餐

牛腩個問題我唔識買

油雞飯

豆腐花

荃灣四坡坊間米線
一品雞煲
打邊爐
呀媽煲啲湯！！我以經日日自己煮連水餃都自己包！
但係湯真係唔識煲

燒味不嬲唔係好食，但我見上面有人話自製
有冇食譜？

唔洗審 一定係打邊爐/雞煲/燒賣/燒味飯

好似係Florence 食牛肚包一樣
第一啖咬落去—嘩呢啲都叫牛肚 ？

巴打 我唔同意你英國果度喎

大快活的蜜汁脾

冬天飲一枝熱辣辣既維他奶

我真係寧願打甲由都唔想做一篤屎比烏蠅"嬲"

皮蛋
我焗住出街食

加油絲打就快有得食

雲桂香都好食 不過譚仔係有一種奇怪的魔力

生腸真係好正 話之佢係乜鳩輸卵管

我夜晚六點落 已準備餓返三日先上機

我屋企人都有自己試下焗叉燒 不過好似幾麻煩

一定會同屋企人飲茶

我都好想飲一枝枝d熱維他奶
仲有好想掃街

屎

有無人知點整碗仔翅整得似香港個d整嚟整去都好似差d咁，反而b仔雞翼尖好易整跟住食譜整整出嚟都幾似

次次一落機第一件事

嗚啊仲有幾日

牛河

第一餐一定要係屋企飯
之後會想食脆香雞翼 叉雞飯 茶樓點心 燒賣魚蛋 沙嗲牛肉麵 茶記 焗豬扒飯 凍檸茶 雞煲 打邊爐...
仲有好多好多 咩都想食啲

譚仔 凍奶茶

酸辣粉
外國冇

Wicked wings間間質素唔同有時好食，有次食過間勁厚皮又炸得耐難食到仆街[k.mb/quote]

一落機即刻去篤魚蛋燒賣 再整個三寶
然後夜晚去打冷

黑椒雜扒飯
燒味

鬼佬地方啲Mixed Grill完全冇得比

譚仔！！！
哥時一落機即刻衝去T2食譚仔

我覺得wicked wings超好食
返到香港反而會掛住

沙牛一丁，奶茶

屋企飯 牛雜河 燒味飯 飲茶

想食麻辣嘢就去中國人店
我食過最好味嘅担担麵同麻婆豆腐都係喺東京

感覺去完外國生活既人一返到香港好似放監咁

你都係?
其他人好難明

叉燒飯

我以前第一件事食豬柳強 因為平時起唔到身趕10點半前食
依家有all day breakfast唔洗再食

認真 Sydney 飲茶同燒味好多質素都好過香港

連翼尖都有d 難搵要去大既中超先有

講真，未必係外國d 野難食或者唔岩食（英國另計，講平民野）
不過有d野你食左幾年十年，冇得食真係好唔慣
平時可能真係覺得其實唔係好好食姐咁

巴打你邊度?有生腸同脆香雞翼

就算食到同一樣野 但同香港地道煮出來都係唔一樣 同埋聽來聽去都係英文/普通話 個人好攰

呢度啲叉燒全部都係瘦叉 (鐘意食半肥瘦)

豬骨扭扭粉

茶記啲jar jar鐵板

外國啲炸雞唔係仲好食咩

食過一次 三啖都食唔到

我覺得隻味都係爭少少 不過肥美好多

板雞
Pizza Hut 雞翼
燒鵝𩨨

食過一次甜到嘔既麻婆豆腐之後就冇再去任何亞洲餐廳食野

叉鴨瀨

返到黎仲食鴨
食燒鵝瀨啦

屋企飯 嗲嘔面早餐 奶茶

食就街邊燒賣 飲茶
飲就奶茶同凍檸茶

大快活喱腩飯

沙牛通/丁配火腿奄列奶油豬加熱奶茶多奶

返香港真係食垃圾都覺得好食

利申: 我個邊冇唐人街 亞洲餐廳有但貴到hihi食唔起

金魚街臭豆腐

臭豆腐 身邊啲朋友都唔鐘意食勁無taste

平時自己煮飯多

大快活下午茶

咁平時有乜食 會唔會食到個人好dry

Both

巴打識野

脆香雞翼

過左外國真係好掛住香港野食
雞煲

翻到黎發現自己冇想食既野，冇要去見既人。
是否悲哀